亞洲人高佬究竟可唔可以操到好大隻？

好似the rock同呢條友咁
成日好羨慕好大隻既人 但做極都大隻唔到

瀨哂屎姐係點 巴打又係一樣操唔起？
平時做完gym 個人充哂血好似好大隻 一到平時 一d都唔大隻

幾高？？

曾經操到都幾大隻下，但你講得啱點都練唔到上圖咁大隻btw the rock就算啦鬼佬都好少佢咁顛

188

係咪唔夠乾

請教練啦 香港都有pro嫁

咁好勁wo 做到佢咁就好 操極都唔起 突破唔到重量
知唔知條友幾重？

搵佢YouTube啦

真係睇你想要啲咩 你想開開心心生活咪撚諗咁多
佢之前有條片講自己好撚自律 但係基本上同啲friend冇來往 每日唔係讀書就係做gym 又冇時間溝女 我就不了

可以

呢啲應該用藥啦

呢啲根本唔好睇

唔好用應該兩個字 侮辱咗啲類固醇

紀律>all

練到好似暴龍隻手咁

人地又唔係操比你睇

笑死 乜撚野根本唔好睇

太bulky唔好睇
Lean就得啦我覺得

我都好驚操到太大隻

李嘉誠太多錢 根本一啲都唔型

灰褲嗰個好核突
異變咁

擺得上黎就預左人講啦
我覺得唔好睇唔撚得？

係咁㗎啦
上面仲用李嘉誠做比喻
Jm9

打激素

你覺得唔好睇咪唔好睇 人地唔係操俾你覺得好睇
唔俾我講？你上得討論區就預咗我講㗎喇
唔想見到我咪block我囉

驚咩呀 咁易咩

好似係你唔比人講先喎
人哋話唔好睇你咁大反應既

呢個小朋友？

其實呢啲係咪有用藥？

鬼佬落藥好平常，
相反亞洲相對上平較少

所以鬼佬要變到the rock 咁相對亞洲人會輕鬆好多

係你廢啫

話無你都唔信啦

你貼個兩個都係行野架啦

出去比賽有邊個唔用藥

目測米6

我點唔俾佢講？bam佢呀？

David Laid真係好撚正

館長算唔算

胡C父？

咁你又邊隻眼睇到我唔比你講？

喺美國the rock唔算大隻啦

好似派大星

個頭好似key上去咁..

我每日push up3下就咁大隻

大h?

唔知咩叫問句？我有話 你唔俾我講 咁樣？

David laid同埋the rock confirm咗係有用藥 所以唔洗比較， 如果係純天然 坐底五年時間堅操，紀律睡眠飲食

柒撚咗喇
屌你老母收檔啦

收皮啦屌你老母你又邊撚個呀

respect

唔撚知我邊撚個咪死鳩開囉無啦啦屌咩老母啊屌你老母白卡仔

講呢啲，自貼啦

得啦copycat小學雞收嗲 88

連登仔行埋去變左蟻俠

收唔收關你撚事咩

條友根本理虧
跟住就屌人老母

咁撚慘先練到咁普通
做gym 比你操盡七日每日兩個鐘
同friend 無來往應該係個人問題
做開gym 既點都會有班gym友
我無睇條片唔知係咪講飲食自律
講到咁自律既話 個bodyfat 都唔係好低

我正係知好多小拳石...
負評自認～

係呀188 好勁

右1 練到4個胸肌

飲食>all

第一行中間果個
個頭好似p上去咁
連膚色都唔同

燈光姐

同樣都係狗

點樣可以玩具貴婦狗跑得快過金毛尋回犬

你有錢落野你都得架

落左野先講
THE ROCK都有落

真
如果真係咁自律咁咩咩咩
但係呢個身型就真係一般
大把pro 又有正職又可以結婚生仔
Ronnie 8次mr o 都係正職做警察
如果佢真係一生得健身既話咁呢個身型真係睇唔出

唔洗講到比賽果啲
唔用藥要練到咁肯努力練肯跟飲食 兩三年唔洗
加上佢前鋸肌腹側影都無就知佢bodyfat 低極有普
係個胸形天生比較好睇操起影未好似好靚
個背肌又係得小小咁 手更加唔洗講 一啲都唔粗
出街見到呢啲最多叫睇得出有做運動 稱唔上大隻佬

有眼耳口鼻？

操到大H咁都已經好撚屈
不過唔係高佬

佢健美冠軍嚟 不過當然唔係依個身型參賽

樓主用the rock黎講，鬼佬十個都無五個係咁

香港健美冠軍 唔用藥無可能
除非你話大專比賽

Steven Cao 亞洲最強新生代

屌 佢咪又係用藥

佢背肌線條屈機到

另外補充番 極大部份香港話自己natural 既大隻佬都係口講
一黎香港用類固醇係犯法 二黎呃人join 佢pt
講個笑話你地聽
吳龍係ifbb pro mr o有排名
之後去玩natural 比賽拎冠軍
可以上ig 搵下佢 望下佢隻手既粗幼
再評價下有無用藥

大陸人嚟，住美國，邊到冠軍就唔知

支那人不了

Pro card 個 d

David laid咁短時間咁大隻一定有用藥
你做咗幾耐啊？有心跟足做一定有成績㗎喎

中間好似斷咗腳

支那人嚟，見親佢d殘體title就唔撚想睇

雖然我唔係好熟，但都知道韓國健身界佢好出名，所以根本唔需要key

你睇kofgym咪知香港人邊d

Shaq面前人人平等
個個都變細路

Shuai 好撚正

樓主po個兩個都有用藥
其實你睇自己有冇進步就得 因為基因呀 藥呀呢d影響好大

bubble gut

其實算正常架喎，影相想影得大隻，一定要靠燈光

另外你想幾大隻主要睇你飲食，千祈唔好拎個職業嘅同自己比較

好難操到咁靚

The rock係大力姐
佢其實比例上唔算好大隻
David laid肯定有藥

係咪食唔夠?
人地大隻佬唔係做GYM就係食野
根本有錢人玩意黎

人地比賽要上色㗎

傳說中水牛肚

我覺得rock 大隻得黎幾好睇
唔似果d 筋肉人好撚肉9酸

高難操啲架咩？

你覺得第一行中間似比緊賽？
上油都會上埋臉喇你估低級沙灘賽啊？

自膠

練到啲lin 咩晒位

其實有好多東北佬或韓國佬天生高加骨架橫
操落去唔畀鬼佬差
好似大陸嘅鹿神吳龍 韓國嘅kim min su
係香港人較瘦弱

唔洗番工咩 邊有咁多時間打類固醇操

似係以為自己只要係最後回覆嗰個
就係贏嘅戇鳩仔

氣温比較低既地區既人通常比較高大

David laid都係用藥

唔知佢係咪停咗藥呢 見佢咁耐個size大得唔多
相反 Dylan 已經做咗pro dylan對手仲大過Steven cao cls

啪藥先做到

佢嗰啲好煩
反而佢個frd啲片好睇啲

呢個奶共閪

吳尊咁左右其實我覺得ok了

點小得胡cfu。

自從佢攞咗gymshark代言一段時間之後應該慢慢cut緊藥量， 佢早期係硬拉7餅8餅keep住上， 每個月都hit pr, 但係佢而家咁有名氣搵到錢，歎下世界仲好

咩原因

儲能源？

碌哂成個po都冇人提館長

我知，公開的秘密，香港果班波標都係，開口埋口都話自己天然

Sam哥

如果用藥唔係犯法應該有咁多人講大話

係啊 但你食得多過佢都唔會操到佢咁

之前睇胡CFU前徒弟爆料，話係藥同唔係藥之間咁呃佢地食

勁成咁

香港素食冠軍 點睇

ching有冇留意dylan 好撚勁 依家

點小得將健身發揚光大同係香港推廣既前輩楊斯個仔

而家停左用藥既楊子江

巔峰時期嘅楊子江

同老豆返香港拍武打電影分分鐘可以好紅

邊套？

你覺得好好笑??

做左三下掌上壓就收手了 怕太大隻

係咪個健操師

縮翻入你老母個閪啦

keykey個D

想知第一張圖個男仔有無落藥

有

你估上面個d又係natural 咩

戶愚呂都唔識...？

韓仔好多都又高又大隻

佢好似話過有一段長時間受傷冇得練所以大不如前，呢個身形肯定唔夠贏比賽，同埋佢應該係健體唔係健美。

坦白講體脂低到咁真係好唔健康，普通人如果想健康應該keep住10～15%體脂就ok

韓仔咪即係北佬
只不過係識打扮嘅北佬

Sixpack shortcut 最早期個個Mike
你上網睇吓 當然佢好似得米八 但對返比例其實應該差唔多 但想講既係 要操我信得
係你一定要食得夠 跟住cut

小珂就係矮撚

靚仔咪得

又要講佢

係咪ig L開頭嗰個

真，根本係比借口自己。人哋硬舉210 kg，身份望落同普通女仔冇乜分別，呢款身材著得鬆身少少可能已經睇唔出有操過。啲女仔膝上壓都做唔到一下，然後話驚操得太壯，聽到真係得啖笑

緊係啦
其實都唔使咁隱誨講得
未亡人個仔有邊個唔識

我淨係記得佢係唔知邊個個仔

左邊果個，整形整全身都唔記得整走埋個肚腩？

咪玩啦
人地韓國健美出名

佢D片係幾好,幾有心機拍

早排先上基登熱磅推介
留言一律係「一定要係基」

佢背肌痴撚線

斜方超勁

韓國高佬

佢好似冇米七？ 低睇落都大隻唔覺矮

館長算唔算同佢差唔多

大隻都改變唔到黃皮黑髮有咩用

頭果一兩張你正常基因都操到啦
係第三張先百中無一姐

骨架>一切
練幾年都唔會夠一個韓仔/鬼佬練1年好睇（唔係講肌肉量 大唔大隻）
因為香港人骨架細 頭又大 比例點都唔好睇

呢樣真 點解香港人個頭係大身細
但依家呢代好似多左頭細
同埋我發現啲新一代有錢仔多數頭細下巴尖
舊一代就頭大面圓敦厚啲

好撚慘...
操到咁辛苦 發現著左衫好似冇操過就會灰
好似下面條友咁 唔係唔大隻 但係頭大好影響觀感

人類進化？新一代好普遍都高

連登仔真係難招呼 又係樓主出post問亞洲人可唔可以操到咁大隻 好啦真係有巴打po啲大隻韓仔啦 又屌人用藥 又屌人太乾身其實唔好睇 又話人操到粒lin都移咗位 難怪香港 甚至亞洲健身風氣咁撚差 就係有班loser乜柒都屌乜撚都唔順眼

呢個幾靚仔，可惜係gay

the rock kiwi血統，唔係鬼佬

大H?

佢個排你以為係肚腩既野係肌肉黎
佢體脂咁低你覺得有冇可能會有咁大肚腩
不過佢最好笑係死口唔認自己有落野

bob叔全盛時期

做乜撚成班Skip leg day又唔練2,3 頭?
係咪驚大隻過龍?

左邊已經操緊野口廿

Asian操到彭于晏咁已經屌死女..

佢有咁高咩

吳尊就算唔操大隻做排瘦撚都大把女埋身啦咁靚仔,成個亞洲冇幾多個明星靚仔得過佢

打生長激素，啲腸係咁增生，咇到成個肚腩出嚟